[集思廣益] 究竟我地要點先贏

坐定定un un街等老美過法案得啦仲打？

利申 非大台

推

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

If we burn, you burn with us.

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

推，需要重整

咪就係推推推囉
仲有咩好做

有哂紀錄片比你抄功課都學唔到1成
香港人好多都懶和平

4/10

講左長期戰

韓國差唔多八年

5/10

6/10

7/10

8/10

如果大家唔相信呢排傳嘅所有黑暗事件

建議問下長輩 老人家
共產黨有幾惡 有咩做唔出

只會得到一個答案
「共產黨鬥唔過咖 / 共產黨信唔過」

若果此時此刻仍然相信 香港前二十年賴以為傲嘅透明法制系統⋯⋯
抱住希望 公義會得到彰顯，
好抱歉 我地必須接受現實
唔會。

香港 根本唔係以前嘅香港
或者我地以為嘅香港

死幾個人 幾百 失蹤幾千
對上面黎講
從來只係閒事
前幾十年餓死幾多人 革走幾多人
前有屠殺萬人 教育營 滅村
後有囚禁酷刑⋯每日都有

係睇唔到嘅黑暗角落 呢種醜陋從來無停止過
只要唔觸碰到唔應該觸碰嘅嘢
你會以為自己處係太平盛世

我地憑咩寄望一個極權政府施舍公義 擁有基本良知？
佢地只會當反對者 造反
打死係應該 係正常 係道理

所有明面暗面嘅黑暗 已經伸手黎左香港
立法架構有幾唔平衡 執法有幾公安化
各行各業被禁聲 滅聲
黑暗執法有幾猖狂 無法無天
日日新鮮 日日麻木港人

今時今日
我地面對嘅係共產黨
共產黨 呢三個字
唔係港府

警隊可以公然誣陷 指鹿為馬 官官相衛 狼狽為奸
期盼獨立委員會能夠成立、調查暢順、問責、甚至追究成功
係天荒夜談

要制裁 要反勝
依靠本地既有法制、系統，已經唔可靠 唔可能

共產黨怕嘅
只有外國制裁
緊張嘅唔係人命，係經濟資源。
如果係新疆 武漢
相信七月已經入城鎮壓 流血收場

共產黨依家只會努力維持香港‘面嗰浸’公義
走資窗口 兌幣窗口 嘅面子 不容有失
經濟動蕩 外資流失
評級下降 信心流走
先係對方真正春袋

警方連日來從無承認錯誤
咁多日來，佢地日日斷正，
但只有伯伯被虐一單 佢地無法辯駁，
要維繫面個浸比廣大愚民、比外國睇，
先承認警隊有失⋯

林鄭及一眾高官 三個月來
一直面皮厚實 自圓其說
只有人權民主法案、評級下降、同「攬炒」風潮
引起佢地恐懼 發聲反對
甚至日前以政府名義越洋登報紙⋯

佢地唔怕你暴力
暴力佢永遠比你更暴
甚至嚇到全城自危 心灰甘做順民

唔怕市民發現香港有幾黑
甚至開始麻木市民 正名化各種暴行

佢地真正在乎 只有：
經濟成果 經濟爆破，
走資嚴重 外國制裁，
革命之風蔓延內陸。

9/10

堅持

10/10

Agger

係咪真係要打長期戰

同意 打經濟牌打撚柒佢地

利申 不割蓆 大家做緊嘅未必有用 但打仗都唔係場場贏

推咩

人地紀錄片嘅抗爭點係咪國際金融中心先

勇武程度一定差十條街

但我地呢手牌係咪淨係可以打武裝革命先

長期堅持

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

認真 長期唔撚輸就會嬴
要一直堅持

屌好撚中

仆你個街我話你聽 香港人輸極都仲有

真. 勇武

不怕犧牲。

做唔到，講乜革命。

連黑社會/斬人藍屍都對付唔到

零戰術含量 但跪求大家唔撚好放棄

香港人輸極都仲有

信譽評級低過BBB就會
到時候企業連環倒閉
新企業無法融資等清盤
好多現有高評級債券基金要賣出，而且買唔返
大量錢轉移去新加波投資
港幣極速崩盤
大量銀主盤出現
樓市股市暴跌
國際金融中心變做國際臭港

但係連罷工罷課都做唔倒

堅尼系數爆晒錶，都可以忍

濫權、濫暴、貪污、法治失陷，都可以忍

6月以黎香港人冇一次係贏，都可以忍

什至白色恐怖，都可以忍

有咩係香港人忍唔撚倒

香港人新精神：打狗救人

咁多個月，我地仲係圈養既羊心態，做咩呀？仲想等牧羊人返來？

千幾個手足，我地都係眼白白睇住佢地比人拉架，好耐之前有人講過，

二百萬對三萬，我地輸喺邊？圍圈陣，防禦戰術，我地大把野可以用，點解我地要等，等等等等等到企喺度比人打？

如果我地想做返隻狼，首先，

我地要衝破個欄，衝破心理關口先

最緊要搞掂就自己醒水避一避 咪撚送頭

冇人想忍

所以一步一步要點做都要有戰略同有共識

罷課可以話係除左表達立場之外係冇乜用，唔好同我講係向教育局施壓 你老母港共200萬人上街都未撚令到佢驚

罷工唔係冇用，但要點先做到下一次嘅805
要時間籌備 同埋都要同時間鏈爆佢春袋

議員呢 垃圾桶呢

最大既防線係心理防線

呢條線過唔倒就真係乜都唔使講

等睇落區

場抗爭而家已經再一次到左樽頸位, 第一次係[民意], 手足係7.1既表現+之後7.21警黑合作成功突破左呢個位, 到而家, 係對面完全撕破面皮玩到最狠最惡死玩白色恐怖既時候, 最需要既就係要極權走狗受到制裁.

大家唔係特別遲鈍既話都應該有發現, 自從共狗開始公開玩白色恐怖之後出黎既人明顯少左, 點解? 因為驚左班狗

點解會驚班狗? 除左班狗一再突破道德底線之外, 另一個原因就係而家我地俾人拉左千二個, 勁多人重傷但班狗竟然一D事都冇,令到好多人開始產生錯覺覺得班狗係不可戰勝, 而班狗都完全唔當我地係一回事, 呢點都影響到前線, 而家所有人都係一見狗就驚到走, 打都唔敢打, 就算狗數好少都一樣, 亦搞到好多人一見狗係路/黨鐵都自動淆低唔敢行出黎, 不斷惡性循環

點解最近有好多人鼓吹無限打機場? 除左因為係春袋, 更多既係因為班狗唔敢係機場大舉郁手, 咁其實都係怕左班狗既表現

如果想D人行番出黎, 不斷屌鳩佢地怕死怕事係無用, 要做既就係破除大家對班狗既恐懼, 講到尾就係麻包袋, 起碼要打到殘廢, 同埋前線要真真正正衝贏班狗幾次先得, 唔咁做既話你會發現之後搞咩行動都係唔會多人, 好似做咩都冇用, 因為其他行動既成效從來都同前線表現息息相關, 共狗對香港人無忌憚你根本唔使旨意佢會對香港人跪低

係突破呢個樽頸位之前, 其他行動除非好似聽日既特殊行動外都係無咩用, 而家係真係要全民玩暗戰打狗, 唔好只係要其他人做, 所有人, 包括呢度睇POST既都要做, 唔夠膽既可以先學下我咁, 試下晚晚自己帶架生行出去巡下連儂牆等自己慣左帶野出街先, 遇到廢老既話試下同佢撐到底甚至私了佢

下 旺下佢屋企個場啦